突發！割霧丸有內鬼摷翻816英美港盟出嚟講，連登仔快啲推波助瀾一齊宣傳

本來沉咗
而家用國家力量推翻上面
幫到咁明顯仲唔快啲share出去
連埋割霧丸段新聞一齊推出去

為答謝国家級認證 #攬炒路線 ，我地決定送上「8.16 學界x攬炒萬人集會宣傳片」作為回禮！

高清版8.16場刊下載：

We shall NEVER surrender.

#光復香港 #時代革命
#寧化飛灰 #不作浮塵

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

推

冇人理

唔係攬炒巴開， 係差d
幫推

個主題

幫推

push 下咯。

小學雞。

攬炒巴小心有特工搞你。

tui

push

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push

睇嚟好驚美國